★意大利危機升級！港股期指夜市早段續跌

意大利政局立立亂，資金繼續爭相避險，港股期指夜市早段低見30,391點，跌33點，較現貨收市低水擴至94點。

-1000 tmr

基本上意大利右派黎緊應該會大獲全勝，未知會唔會搞脫歐公投

Y u here again

要出事就跌一千點啦
仲等你燈

歪于牙熹牙？

why 救市

停止 意粉供應

U again

意假低位升返400點上黎，多謝版主

妖言惑眾

y u here

直接d啦，匯市提款機
未來3-6個月，分段重手沽歐羅，
貝沙灣都買幾層